[殺狗會]我們的賭博日記13

咁快開到13

又豬了

留名

Lm

呢場點睇， 得返30

心水出左
要夜d先得閒
車13.5

希望贏 e2日都輸

心水出左--？

上個po

唔買澳職角啦輸到訓街

跟你阿記
賀芬咸想買主
避一避先

13.5

係天台走返落黎

大定細？

珀斯10.5 11.5

嘉欣有無角球估計上限參考下？

16-17

12m

珀斯 1:0

半大okay?

買左半大同客fg

無哂錢了 又捐錢

15分鐘5角是否on9

14.5s有2.01

買？

買唔買好

唔買澳職了

買澳職輸曬之前贏果啲

今晚再返去度下英超西甲德甲

14.5買得過？

6屍

買左廿蚊15.5a睇下可唔可以成為今日第一條中嘅飛

有足水？

1.7

大家點睇海登咸？

上盤

對家

下

1:1

又要開始擦角啦

馬拉加9.5

2:1

同路

試試佢

海登威0:1樓倫堡

Malaga 7.5 can buy
Then wait half

Barcelona 9.5 2.00-> 1.85

珀9c

馬拉加1角

等唔到7.5

7.5得1.69即有c

8.5入唔入得過

ky here?

轉咗9.5啦

pussy咩環境

愛斯1:0

已屌9.5

pussy 14.5 s是否可取

3:1

入完波 角其實係少左
可以博呀

宣告破產
各位贏多d

now 12.5 不了

共輸幾多

12.5足水屌下

？

pussy點睇？12.5

角大買唔買好

冇計

一連角就好快目的地

車下盤例牌價

12.5 1.9 已入

可以一試

Malaga 7'.5 低水

7.5

馬拉加7.5喇 rdy

你今日唔開心？

阿狗爭啲一球

已入馬拉加

車13.5?

追s la

繼續刷角

12.5s 足水入啲

pussy 3:2

12.5s 2.01

買左13.5 14.5

我想追14.5s

唉 7.5 都好似開唔撚到

wait half time la

13.5b

阿下盤 12.5s
pussy 12.5🙏🏻

12啦

阿 入咗13.5

想打個和 本身買左10.5s

車狗1:0

馬拉雞3c
6.5得1.79

pussy快啲一角

ky頭先好似出左13.5

幾時

fatfat

6c

上一個post

7c

邊7到

阿18min 7c

6咋？

6c呀

2+4

呀 sor

2+4=7

大家點睇點睇卡數 同西布熱刺

珀10.5 11.5
Malaga 6.5 1.73 7.5 2.4

阿爾克馬爾

望阿記和波完場

車呢？

第一頁出

12.5

13c
阿

13c pussy 爭啲喊

車13.5上

阿仙都難啲和....

買左13.5大

車入14.5sOk?

順便叫埋和波完場

等13.5 入喇

我跟ky重心買左300下盤 見佢有兩粒星星係隔離

等緊足水

！佢有買？咁我有信心和喇
我買左500下盤

豬埋就真係收手唔玩了 2017開始到而家真係無咩運

講得喱句通常win

唔知佢有無買啊

逃生倉 我個12.5s 同13.5s有得對沖

8c

Ky 馬拉8.5可以？

9c了

9角

阿比人屌打

勁多c

樓主有無過關跟下

10c

11c

11角

11c
10.5上岸先

馬拉雞5c

Cls

馬拉加無啦啦6角

12c

Asl 3combo

刷多兩粒

19.5 1.53

MAlaga 3com

有冇樓上？

想入就整多粒

上呀

上半12c下半

車9.5 10.5
最大注13.5上

原來打吡係講緊呢場

Malaga 6.5 7.5

9.5s點睇

第一頁出左啦, 18:xx出

11.5s 12.5s會好d

頭先以為墨爾本

ky 而家想入既話點入好

見到，cap左
不過Get錯左係 墨城勝果場

收到

Malaga 2combo

拜仁入球大點睇 KYBB

個陣仲以為講緊墨爾本打吡

Malaga 2combo
9.5
7.5

我都係 仲串左上一場最後5分鐘角大

有個車字.....

all combo

13.5s 2.22 求放過

依家十隻

3combo 再2個2combo 連抽到esp傻仔咁
一個直直bird 極
都係入唔到 但無緊要 我要角大only

我入角細算 10分鐘一隻角 13.5s合理

車13c

13c

ky 18.5s？

最弊唔係一隻一隻咁黎

上呀

13.5s 2.12

車仔19.5b求解說

19.5 1.58 睇下車仔仲會唔會刷，等高水

阿記下半幫手追和

再有c會否再補高水s

19.5s or 20.5s for 車

要足水先入

75分鐘左右有一c我會

一齊入

車仔今場會有幾多c

買左馬拉13.5 S 希望頂撚到..

第五場仲有幾耐完。
買左客 贏 角14.5 s13.5s 入球2.5/3 s

車仔買左19.5c
求生

ky 1.5/2 足3倍有冇興趣

13.5s 2.1

-2c海登

唔知有冇機會

2.4now

車仔半球盤 要分勝負喎

Kayan
有無重心水

2.83好吸引

mga 12c

無咩射門 喱十分鐘 俾客隊控番球

13.5s 求放過

咁算啦 忍下手 focus返車果場

12.5s求放過

琴日好似出過場德甲角球

13c mlg

馬拉 14c

垃圾海登比多兩C啦

KY出既 我跟哂6注但頭2注豬

海登9角

比多一角

又qoute

馬拉加擦擦下多過轟

馬拉加無限大

mlg個場 完未呀

KY出既 我跟哂6注但頭2注豬[/quote]

車2:0

妓 jump了

唔玩嚕呢排 擺住幾千蚊係馬會到先

19c

好似仲有三場未開波 ky 點睇卡數熱刺

半3全19 下下combo

7.5 9.5 輕鬆到

馬拉 19c

樓主今日有無過關推介 我都淨係跟你

ya cashed

我度度先

我都想跟你追數
貪玩玩澳假炒6注

上啊 阿森納

19.5s 2.1

嘉欣樓主點睇比斯特愛記紐卡數摩納哥盤

阿狗2:2 是夢嗎

2:0 完場好嗎

This is a dream

頭場穩啲

來生不買盤

4.9賠角中，反而盤唔中

軌角可以點買

等緊有20.5足水

18c 唔敢買樓上了

無買18.5

21.5 22.5 on9

車仔角球補水你地會點補

唔夠200跟唔到

直屌win囉全上盤
純建議

第二關同ky對左
避一避先

頭兩關對曬

20.5 1.63

13.5
20.5 2.25

20.5s

20.5 1.82 1.88.
想買s

入得未？

再試試佢

樓主點睇拖肥

20c

21c

角細又要練心臟

仲補唔補水好 19.5 已安全

唔撚洗練

22c

Cls 22c kayan都輸得心服口服

輸哂

23

30c不是夢

23c

唔使錢咩d角球

水晶宮先岩

3:0

3:0 3:3 應該係夢

半場13,全場26 都好合理姐
派錢日

咪再入 再入跳樓都似

中13.5都夠啦

比多1c

我買左你星星注 無買 13.5

我都買左
9.5 1.65 $1000
10.5 2.00 $1500
13.5 4.9 $3000
下盤 $2000
20.5s $500

全輸？

16.5呢

點解反而13.5咁大注

其實我尋日已經提過有個第三個盤可以一試
6點幾出都跟唔到就幫你唔到

呢三注都夠啦

最有信心係13.5

我記得 可惜買哂nalaga角

7.4next goal買緊cut左

Mlg埸仲未派 點玩下埸

馬拉果場6.5 7.5中但輸左13.5s

哈化果場下盤ok?

13.5s 我再買埋14.5s

Barcelona -1.5/-2
ATM 11.5 小注

你無買賽前？

馬拉加角仲未派？

Dr corner
poli做咩bin你？

馬會被屠

ATM 轉左英文都搵唔到
第幾場黎

半3 果陣 我同佢講 你都係玩番大細啦
之後19c

Ky 熱刺13.5開唔開到

Gun barcelona

1:0 賀

樓主點睇水晶宮

姐係點

拜入10.5 2.2
希望有9.5足水入貨

Malaga 唔派無得玩

0%

我想問有幾多人買左車13.5？

跟左$10

買左

拜2c
入唔到10.5

客隊死好多人喎
上盤半球低水升盤 理論不敗 但入唔入到波成疑
水晶宮攻力麻麻

入唔到10.5 入左11.5

對沖

拜1:0

中超高水角盤係幾爽
下次再有會再比大家

omg

拜有9.5 10.5 入？

多謝ky13.5，跟左100

拜1:1 要刷角了

拜 1:1

多謝bb

多謝ky

Hulk串疤點睇？

拜4.5/5s有機?

局住入左11.5小注，希望中

今日輸1300

跟咗$20~

跟左$20， thx ky

拜 刷角啦 刷多啲

10蚊雞

拜5c now

Bryan啲角嚟緊

14.5 揮手區 拜

科同賀同盤
入第一球？

真係唔怕講 我都以為你講墨爾本打吡買角大
輸左好多 所以今場都冇跟到

馬會仲未派馬拉果場

派啦屌佢

點解仲唔派馬拉個場既

係我冇認真追post😭sorry ky一番心機

有冇睇錯😂😂 我個場都派左

拜係咁刷角

角球未派。。

未派錢冇得買

冇入埋戶口紀錄睇都仲未有

i see 😂😂 我派左個個係入球

再試試佢

尾三場覺得不錯

愛華頓1:0

快手到

多謝ky救我一命

跟左隔離post 買左愛記半場1:0
希望頂到

link?

巴打睇盤勁左

而家差科隆

完場先 未踢完

愛華
西布

不過科狗都穩不敗 希望一球

愛11.5 入左
等足水9.5 / 10.5

10.5 2.22

[10.5]2.45

成副身家得返＄1000

#304

愛華頓入角大？

般尼作客真係廢到

8.5都黎

有無人知弗賴堡個場幾多c?

2+6

爆左嚕。。。

仲係0角

可能半8全9呢

愛2:0

半3全19 都有啦 驚乜撚野on99

依個真

上半3角以為豬硬

下半19角

頂撚住！

愛記3:0?

3蛋重會有擦角嘅希望嗎

同問

拜仁有問題角？ 封左角球盤

盧卡古好癲 未完上半場已經三球

慕遜9角

科隆哥快啲一球 俾我安心訓覺

賀狗有啲危

同問，咁耐仲係7c, 買左13.5

愛入波又唔刷角

凍過水？

一晚會唔會有兩個奇績

馬拉加半場3變19

慕遜半8全9

馬拉加個快場角大仲未派？

科隆入啦好嗎

俾啲信心你 上10下11

boom 10角

屌你老母仲未派 啲時間玩到一場波喇

去踢波前買妓
踢完收左皮

唉 無買侯城 降盤呀大佬

利物浦又黎料

到底要柒幾多場呀

唉 又要去入錢了

拜果場而家計幾角

3串1買左猁，應如何補飛

9

聽朝早D去入錢...

疤2:0

啲莊都降盤 買唔到咁多場

祈求走盤

利是英超羅賓漢

79分鐘科隆應該有一球

今晚最後一條大角4串11

科隆贏到既話 聽日都唔洗入錢住

買主勝？無買上盤？

唔撚派馬拉都唔洗賭

唔夠200 買唔到盤

比多兩角啦賀芬咸

拜 -2c

比多兩球啦賀芬咸

Same miss左幾撚多場

拜快刷角

宜家幾角？

拜停左角

拜 9c now

科隆 賀芬咸 快啲入一球支持區

Goal

科1:0
賀2:0

入左

2:0

早知早啲開支持區 一分鐘都無就入

今日輸左二千 要追返

準到

科隆生性呀

原來82分鐘 爭小小

爭3分鐘

科隆頂撚住

拜仁會唔會停角到完場

頂撚住

德甲快啲完場

拜快刷

科原來係12m

拜再刷多一角

樓豬 ky我愛你

賀芬咸整多粒啦屌

頂mlg仲未派

賀芬咸最叻85分鐘失波 今日唔好失

樓主無跟你係自己傻仔

3-0賀

大把機會贏錢

刷角啦拜

大波cashed

我都覺 仲要對左兩場

利物浦一落後癲左咁擦角

好奇問下幾歲

恭喜

愛記比多3c

就黎3字頭了

利一落後就刷角

今晚仲有冇水？

一陣試下再出

樓豬 ky

頂頂頂

拜快刷多角

尋晚輸到得番$11X跟唔到樓主買盤

愛記求下你比多3c 黎

你今次出咩我都跟

唉唔撚賭 仲唔撚派 哪有錢

樓主，我跟親你果啲飛都豬，我剋住你，對唔住

3:1愛狗

賀4:0

下次一齊贏

拜11c

我無咩信心度主客和

愛記差3c

10c咋喎

11 90分鐘刷既拜仁

好似話有個角有問題 好驚

ft 科隆1-0

[quote]ft 科隆1-0[/q

Thx樓主

多謝 追數成功

開個盤到底馬拉加個角盤幾時派

咁唔驚了

我都覺得我有D剋住全個Po D巴打

拜12c?

巴入多球唔該

Ys 如果有個角當有問題都有11c

起碼一星期後

90分鐘11c
93分鐘12c

同求

球探寫11c

我地一齊圍爐

球探成日delay

利記15.5 入唔入好

🤔 365同ds都12
講角球我信ds多啲

愛華頓-1c

森林主場 下盤好似幾正

屌 愛狗3:2

愛華頓比人追追下變3:2

摩納哥26分鐘0角點解我會買10.5

因為下半場會爆曬佢

小小地我都買左 追左一半數 我4.2買左 算唔算高水

愛華頓 8.5

樓主熱刺-1點睇

9.5

修仔個場應該仲有入波

認真呢

俾我收埋10.5

Hulk ng

利記，下隊入球ok?

馬會又數角？ 拜仁個場唔派

熱刺降盤 唔睇好

馬會係唔係計緊拜果場角

愛狗果場應該仲有球

Ky好波

4:2

入唔切

樓主有冇信心

跟

巴 3-0

500樓上信心注 樓下就娛樂下

跟第二場

熱狗13.5

睇緊買波膽定ng 就入咗

5:2愛

愛52

垃圾痢

爽喇 有人送錢幾好

GUN 500

買左3.5球細

gun

無入到利15.5

5:3 主其他

愛53

利降盤 我無買到下盤
一齊下場贏番

Rb買唔買得過？

樓主 諾定咸回飛回得好勁

睇盤似買多仔

仲未數完角？ 真係要睇足90分鐘？

熱狗個場讓球主客和-1
但盤-1.5/-2

蝕水 遲小小買就執多啲

封左盤 入唔到

米杜士堡下盤

愛6:3

咁我依加買

派左 英超德甲都完撚左

雖然上盤降盤 但讓得咁深熱刺最少贏一球
今季未讓過咁深

跟左200

終於派

有興趣就睇左客既賽積先決定🤔

6:3

感覺流落注 還掂啱啱執左兩千銀

多謝樓豬

派了

摩納哥6.5入唔入得過？

標準列治和主

拜仁決定緊11定12角介唔介意派左10.5大先？

買左半大

正

半1:1

係囉

笑左

屌戶口得199.9...

lm

派咗

睇錯

好想入摩納哥6.5

我等再低啲先

熱狗大波可以嗎

大波降盤喎

摩納哥GOALLLLLL

我足水入算

疤嗰場都踢完喇仲未數完
求奇執10條友入房每人睇9分鐘都數完喇屌 狗會

今日連贏左9場係咪要準備輸番轉頭

2.05入左

係囉屌

可能人當地未確認賽果

仲諗住入熱狗2.5/3b

可以試下 對喱場無乜feel

尼斯2/2.5 小

3c了摩

我都係

4c

Miss左高水個下

6.5 2.15

唔記得入

有10.5s足水追

細細地玩下

邊場

我買左條三串一 全部同你一樣

希望羊

開多6角比我摩納哥

學下馬拉加同利瘋狂擦角

7.5高水入阿你嗌

Nice 應該會爆c

2-0了

多仔想入9.5
最好等到7.5先入

想入7.5高水個陣變左6.5低水

有6.5入啦

摩 2.5/3 細2.33 勁高水

你入左 ?

見狗會半球上 應該估無波
入左小小

角球呢

頭先3/3.5 1.57開左30秒左右

5c

次次就等到先黎轉盤/角

9.5細？

入唔入7.5好

自膠

6c?

標準列治 0:1

入左7.5b 上呀

快啲1:1

agger...

-2c

入唔切
變左6.5

我買左半1:1

6C

多仔9.5 1.97

7.5高水果時買緊轉6.5

7.5 好似危危地

森林爭啲1:0

多仔大角到?

2.05 想入

預11個
想落到7.5 再補

想入果陣又轉

多仔1c

1c

仆街 入撚錯左10.5

買左10.5大算

而家199.9今晚目標上200

樓主點睇伊巴,啲odd好似同琴晚場漢諾威差唔多

摩納哥無入球$10

琴晚漢狗升盤 俾佢過左一棟
而家伊巴降盤 理論利好下盤

摩3:0

話口未完

已入 開到執5蚊

我都岩岩買完

我番去睇盤算 sorry bro

我一路屌一路笑鳩呢件事

拜果場仲未派

俾多1c啦

-1c

唔好嬲 講下笑姐

1c 啪啪啪

再黎多角

7c 追個細先

1.16 點追

7c出現了

不了

-1C

等多狗7.5追下大先

6.5c cashed

列治
2球呀屌

下體會2.5s

集氣再-1C

應該無機 利申同路

列治傷晒啲前鋒 本身我估佢0:0 0:1

仲有9蚊

AV1-0

森林0:1

列治半大係咪死左

想問下岩岩買左拜 10.5大既巴打收左錢未

屌我個7.5大 最尾個唔開

半場 0:1

多仔個8.5企得好硬

門都無射多
得開波果兩腳

馬體會 角大

有啦7.5係咪入得

好似落緊雨？

微雨by球探

多蒙7.5點睇？

和佢

小弟入左

仲係1c

冇睇post冇跟樓主

Gun

7.5 2.35

Gun了

入左6.5

熱刺10.5

森林1-1

快啲2-1

波爾多好似幾好？

森林

睇緊直播

3點幾啲波點睇

熱刺究竟識入波未

降盤呀 大細盤都降 未必有喎

無咩岩心水

無呀 度緊波

其實我想2.5，但我買錯左

多蒙特 5.5有冇機

米杜一角都無

多仔都係啦

買左多仔10.5 9.5 6.5

等5.5高水入 一齊嗌下

想試5.5

無錢，不了

唔知幾時已經入左注6.5

多2c

Give me 5c

3c

多仔

拜果場仲未派？

荷華高斯紅牌

維拉紅牌

森林 威廉二世 快啲入波 支持區

Mon住

集氣

威廉二世1:0

多仔角球5.5好似唔係幾樂觀

威廉goal~

差森林

威廉二世goalllll

森林2-1 支持區

我要食全格呀

熱刺贏波輸盤

多俾多2c

多5c

多-1c

多6c 比多c

兩邊都-1

多7c

奇蹟

0345有冇心水

多7c
6.5

yeah 2-1

森林goallllllllllll

今晚真係奇蹟日

森林2-1 食全格呀！

多謝巴打

而家過關差威廉二世 我另外單頭仲有買
而家1-0 客隊紅牌 希望頂到尾一齊收錢

支持

無心水 訓覺先lu

波爾多快啲出黎 入波呀

早抖了

不過果兩場鬼鬼地 又係降盤 唔玩好過玩

波圖大波ok?

不了 大細盤咁盤

熱刺頭先都降盤

要一齊收錢呀樓主

伊巴好波 成功追數

快撚啲追呀

假撚到 打多個都俾人追到

上呀屌老母

....

唔理 加油呀

屌啊 1:2

比人cup埋

虛火黎既姐

屌

又輸粒角比人

得了 訓教

踢多個都比人追3粒 ？

屌真係好撚假

Gggggggggggggggggggg

本來諗住靠呢條反cup
聽日要去狗會排隊入錢了

多手串埋水晶宮

訓醒收蚊

拜仁場角仲未派？

好似派左

拿玻里 7-1 3角

幾多球？

多謝車仔13.5b

Today

Ajax [-1.5/-2]
MC 3.5
Egypt 8.5 9.5

之前重心一場嗰啲仲買得過

Last week 4 then 3 win
This week 4 then ? Win

澳職
愛隊 1:0 2:0 1.5s 2.5s 11.5 12.5

Ky愛隊係邊隊

水手

唔該

華西降盤俾人炒到仆街

尋晚好痛，對左你輸完跟番大隊再輸

場澳職贏個d輸番曬

威廉二世踢竹多個都倒輸三球..好on9

有冇無人向日葵

樓主我愛你

想買0

你一問即度

我都想 但隊波咩黎

應該未

唔係12咩

日乙西波之一

我都買左10.5 未派

比我會買主隊，但無買

蒙特雷

Ky度波係咪都唔睇往績？

埃及半大0.5/1點睇

靈過黃大仙

沒有

起左身 拜果場仲未派

琴晚果場轟都係計出13.5架

錫啖先

其實睇盤買都幾準 琴日熱刺一降大細盤同亞盤
即刻小勝一球 華撚又係降亞洲盤

好彩信你冇買就咁-1

點睇痴漢賣賽馬料

不要問只要信
我都計唔到超過20c

竟然
any link？

但我貪心串埋水晶宮 喊左

佢叫人tg佢

我tg左佢
以為係入谷
之後原來係賣賽馬料
喺佢新年帶大家贏波（1）嗰道追故搵佢tg再chat佢就知咩事
其實好失望

痴漢都踏上賣料之路

佢不嬲馬就有tg group
波就討論區繼續出
有時佢每場馬會出一隻

好彩仲有ky 同樓主

和波

感謝ky無私奉獻

場澳職
客隊作客入得三球波

賣料通常80%輸

所以777成績下降

感謝KY樓主無私奉獻，祝日日夜夜秒秒都贏錢

感謝KY樓主無私奉獻，大家一齊斬狗會同開心討論

感謝KY樓主無私奉獻

岩岩黎 多謝定KY 樓主

多謝KY

琴晚冇錢賭之後度左三場上盤中晒

I know that feel

熊本受讓一球低水
但馬會受讓半一高水
好難賭

賣仔莫摸頭 我放完啲股票都即刻del 廢事再睇

如果有最後200蚊3串1就收1200

樓主同ky今日有冇心水,尋日澳假輸淨100想翻身

唔係唔捨得佢啲料
只係之前佢有個post標榜住杜絕賣料狗
而家又因為公開賽馬料會令賠率下降呢個有其他方式解決嘅原因去賣料
而感到失望

Yes 所以無錢個陣唔好睇

Ky 出左

冇晒錢先黎中
其實琴日兩場澳職我都睇岩盤
最後比賠率呃鳩左

盤狗應該入到一球

係咪買主隊個句

我想問大家平時睇開邊個球賽即場數據apps

mon ds
球探就關注
球探入波快過ds
但ds即場數據多啲 又睇到角分佈

365

樓主點睇今日馬

澳職下盤點睇

打mon ds 冇野睇

個app係叫ds足球
樓主叫你mon住ds

google play搵唔到mon ds

感謝巴打

下盤

出面平半升上半一

ajax咁高水

兩隊都好飄忽

佢叫變身蛇

收嗲啦 求你了

第一場x龍守好位 沙田直路長啲 應該撻得著上

蒙特雷唔係又要輸半呀

潘狗

屌拜仲未派

3-7-8

唔撚馬啦 次次撚馬都豬

娛樂下算 都要俾下娛樂費

澳假上盤點睇

1，3，8，9

巴度今日會點玩

停賽

R1 7,9,10亂買的

岩岩屌左300

原來我打錯 我買左3 8 9

初盤1.95
回飛再落返飛得1.92
主客和回完再落一樣，但盤低水左

齋正q $20

我直取3.85和

水手有機羊嗎?

bb 升盤喎

我好驚山葉哥入波
不過睇近積唔似識入波
大細盤又細波低水

5號

莫雷拉殺呀

6 1 13 5

星之勇士

盤狗0-0 支持區

有無信心盤

買左大波，不了

澳職睇好上盤
Btw睇埋燈占要咩先

今日跑馬阿睇燈占

暫時未有
琴晚出5中4

咁2-2 ky要和 我要左下盤
咁就一團和氣

西維爾讓半一維拉利爾

維拉傷晒呀啲人
現盤升到讓一球了

mu又出黎害人

水手11.5
西維爾9.5s
ac 10.5
南特8.5
埃及8.5

聽日約睇樓

r2 3?

真係3
3 6 8 1

冇燈占 ？

有本賭

正q有百七蚊

屌 盤狗入波食屎喇

就快1001

係喎 開新post先 多謝大家支持

請移玉步繼續贏

淨係單棍買左1 8
跑 第3第4